李柱銘激辯譚惠珠：「一地兩檢」最傷害香港 未來中央可藉此解決佔中

李柱銘激辯譚惠珠：「一地兩檢」最傷害香港 未來中央可藉此解決佔中

冇人理

仲佔中？

譚

同隻支那豬講道理

仲有邊個同你佔

其實最針對到港豬既例子係他日中共可以隨時視你座大廈係大陸地方，去行大陸既法律，去收你坐樓。

其實政府不嬲都有皇室特權，土地收回條例。